msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:54
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:69
msgid "0 Clear - 10 Blur"
msgstr "0 清晰 - 10 模糊"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:49
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:64
msgid "0 Transparent - 1 Opaque"
msgstr "0 最透明 - 1 不透明"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/advancededit.lua:8
msgid ""
"<font color=\"Red\"><strong>Configuration documents are directly edited "
"unless you know what you are doing, please do not easily modify these "
"configuration documents. Incorrect configuration may result in errors such "
"as inability to power on!</strong></font><br/>"
msgstr ""
"<font color=\"Red\"><strong>配置文档是直接编辑的除非你知道自己在干什么，否则"
"请不要轻易修改这些配置文档！配置不正确可能会导致不能开机等错误！</strong></"
"font><br/>"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:44
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:59
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:74
msgid "A HEX Color"
msgstr "十六进制颜色值"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:55
msgid "Administration"
msgstr "管理权"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/controller/advancedplus.lua:17
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/advancededit.lua:7
msgid "Advanced Edit"
msgstr "进阶参数编辑"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/controller/advancedplus.lua:14
msgid "Advanced Plus"
msgstr "进阶设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:53
msgid "Advanced plus"
msgstr "进阶设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/controller/advancedplus.lua:22
msgid "Argon Theme Config"
msgstr "Argon 主题设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:94
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:94
msgid "Background file list"
msgstr "壁纸文件列表"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:62
msgid "Backup / Flash"
msgstr "备份与升级"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:74
msgid "Bar Font Color"
msgstr ""

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:32
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:22
msgid "Bing Wallpaper"
msgstr "Bing 壁纸"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:23
msgid "Bird 4K Wallpaper"
msgstr "Bing 4K 壁纸"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:104
msgid "Black Tea Eye Protection Gray"
msgstr "黑茶护眼灰"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:35
msgid "Cancel background glass fence special effects"
msgstr "取消背景玻璃栅栏特效"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:78
msgid "Care Mode (large font)"
msgstr "关怀模式（大字体）"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/view/advancedplus/other_upload.htm:2
msgid "Choose local file:"
msgstr "选择本地文件："

#: luci-app-advancedplus/luasrc/view/advancedplus/advanced.htm:5
#: luci-app-advancedplus/luasrc/view/advancedplus/advanced.htm:75
msgid "Click to execute"
msgstr "点击执行"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:82
msgid "Color Scheme List"
msgstr "颜色配置方案列表"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:105
msgid "Cool Night Time"
msgstr "炫酷黑夜时空"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:106
msgid "Cool Ocean Heart"
msgstr "炫酷海洋之心"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:48
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:48
msgid "Create upload file error."
msgstr "创建上传文件失败。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/controller/advancedplus.lua:25
msgid "Desktop Background Upload"
msgstr "桌面壁纸上传"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:60
msgid "Disk Man"
msgstr "磁盘管理"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/advancededit.lua:17
msgid ""
"Document content, Automatic restart takes effect after saving the "
"application."
msgstr "文档内容，应用保存后自动重启生效。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:89
msgid "Enable Color Matching"
msgstr "启用配色方案"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:39
msgid "Enable Daily Word"
msgstr "启用每日一言"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:110
msgid "Enable Wallpaper"
msgstr "启用壁纸"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:31
msgid "Expand Toolbar"
msgstr "展开导航栏"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:31
msgid "Expand or shrink the toolbar"
msgstr "展开或者收缩导航栏"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/view/advancedplus/advanced.htm:35
msgid "Fatal on get option,please help in debug"
msgstr "在获取选项时出现严重错误，请在调试中提供帮助。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:130
msgid "Fence Background (RGB)"
msgstr "隔栏背景色（RGB）"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:134
msgid "Fence Background Transparency"
msgstr "隔栏背景透明度"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:99
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:99
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:58
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:58
msgid "File saved to"
msgstr "文件保存到"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:37
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:94
msgid "Follow System"
msgstr "跟随系统"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:39
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:96
msgid "Force Dark"
msgstr "强制暗色"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:38
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:95
msgid "Force Light"
msgstr "强制亮色"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:54
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:69
msgid "Frosted Glass Radius"
msgstr "磨砂玻璃模糊半径"

#: luci-app-advancedplus/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-advancedplus.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-advancedplus"
msgstr "为 luci-app-advancedplus 授予 UCI（统一配置接口）访问权限。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:25
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:13
msgid "Here you can adjust various settings."
msgstr "在这里你可以调整各种设置。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:20
msgid "Iciba Wallpaper"
msgstr "Iciba 壁纸"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:27
msgid ""
"Is the login wallpaper consistent with the desktop wallpaper? If not "
"selected, it indicates that the desktop wallpaper and login wallpaper are "
"set independently."
msgstr "登录壁纸与桌面壁纸是否一致，不选择表示桌面壁纸和登录壁纸独立设置。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/controller/advancedplus.lua:19
msgid "KuCat Theme Config"
msgstr "KuCat 主题设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:61
msgid "LED Configuration"
msgstr "LED配置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:31
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:19
msgid "Local Wallpaper"
msgstr "本地壁纸"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:18
msgid ""
"Local wallpapers need to be uploaded on their own, and only the first update "
"downloaded on the same day will be automatically downloaded."
msgstr ""
"本地壁纸库需自行上传，自动下载仅当天登录第一次才下载。彻底解决在线壁纸导致的"
"卡顿和白屏等问题，如果还卡请清除浏览器缓存。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/controller/advancedplus.lua:24
msgid "Login Background Upload"
msgstr "登录壁纸上传"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:99
msgid "Main Background Color (RGB)"
msgstr "主背景色（RGB）"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:101
msgid "Medium Sea Green"
msgstr "中海清爽绿"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:100
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:100
msgid "Modify time"
msgstr "修改时间"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:59
msgid "Mount Points"
msgstr "挂载点"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:66
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:66
msgid "No specify upload file."
msgstr "未指定上传文件"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:24
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:24
msgid "Only JPG, PNG, and GIF files can be uploaded."
msgstr "只能上传JPG、PNG和GIF格式的文件。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:44
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:44
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:59
msgid "Primary Color"
msgstr "主色调"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:47
msgid "Processes"
msgstr "系统进程"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:68
msgid "Proxy Key Settings"
msgstr "代理快捷键设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:48
msgid "Realtime Graphs"
msgstr "实时信息"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:64
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:102
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:102
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:45
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:100
msgid "Royal Blue"
msgstr "皇家高级蓝"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:102
msgid "Sandy Brown"
msgstr "桑迪布朗黄"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:63
msgid "Scheduled Reboot"
msgstr "定时重启"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:58
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "计划任务"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:101
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:101
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:56
msgid "Software"
msgstr "软件包"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:57
msgid "Startup"
msgstr "启动项"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:43
msgid "Status key Settings"
msgstr "状态快捷键设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:54
msgid "System"
msgstr "系统"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:46
msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:52
msgid "System key Settings"
msgstr "系统快捷键设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/advancededit.lua:18
msgid ""
"The starting number symbol (#) or each line of the semicolon (;) is "
"considered a comment, Remove (;) and enable the specified option."
msgstr ""
"开头的数字符号（＃）或分号的每一行（;）被视为注释，删除（;）启用指定选项。"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:24
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:12
msgid "Theme Config"
msgstr "主题设置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:36
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:93
msgid "Theme Mode"
msgstr "主题模式"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:87
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名字"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:35
msgid "Thin Mode"
msgstr "简洁模式"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/advancededit.lua:17
msgid "This page is about configuration"
msgstr "本页是配置"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:103
msgid "Tomato Red"
msgstr "番茄别样红"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:49
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:64
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:21
msgid "Unsplash Wallpaper"
msgstr "Unsplash 壁纸"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/view/advancedplus/other_upload.htm:4
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:24
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:24
msgid "Upload (Free:"
msgstr "上传 (剩余空间："

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-desktop.lua:28
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/upload-login.lua:28
msgid "Upload file to"
msgstr "文件将上传到"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/view/advancedplus/advanced.htm:52
msgid "Waiting,(executing)..."
msgstr "正在等待，（正在执行）..."

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:122
msgid "Wallpaper Blur Radius"
msgstr "壁纸模糊半径"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:30
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:18
msgid "Wallpaper Source"
msgstr "壁纸来源"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:27
msgid "Wallpaper Synchronization"
msgstr "壁纸同步"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-kucat.lua:114
msgid "Wallpaper Transparency"
msgstr "壁纸透明度"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:42
msgid "You can choose Theme color mode here"
msgstr "你可以选择喜欢的主题模式"

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:59
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:64
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:69
msgid "[Dark Mode]"
msgstr "[暗色模式] "

#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:44
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:49
#: luci-app-advancedplus/luasrc/model/cbi/advancedplus/config-argon.lua:54
msgid "[Light Mode]"
msgstr "[亮色模式] "

#~ msgid "</br>For specific usage, see:"
#~ msgstr "</br>使用说明："

#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "保存更改"

#~ msgid "Accessing using HTTPS"
#~ msgstr "使用https访问"

#~ msgid "Add Android host name mapping"
#~ msgstr "添加安卓主机名映射"

#~ msgid "Advanced Setting"
#~ msgstr "高级设置"

#~ msgid "Allow TTYD external network access"
#~ msgstr "允许TTYD外网访问"

#~ msgid "Download bandwidth (Mbit/s)"
#~ msgstr "下载带宽（Mbit/s）"

#~ msgid "Enable QOS automatic optimization strategy (testing function)"
#~ msgstr "开启QOS自动优化策略（测试功能）"

#~ msgid "Hide Wizard"
#~ msgstr "隐藏设置向导"

#~ msgid "No backend menu required"
#~ msgstr "不用后台菜单"

#~ msgid "OPENWRT backend and SSH login do not display shortcut menus"
#~ msgstr "OpenWRT后台和SSH登录不显示快捷菜单"

#~ msgid "Open the address in the background and use HTTPS for secure access"
#~ msgstr "打开后台地址用https安全访问"

#~ msgid "Qos automatic optimization"
#~ msgstr "QoS自动优化"

#~ msgid ""
#~ "Resolve the issue of Android native TV not being able to connect to WiFi "
#~ "for the first time"
#~ msgstr "解决安卓原生TV首次连不上WiFi的问题"

#~ msgid "Set firewall wan to open"
#~ msgstr "设置防火墙WAN打开"

#~ msgid "Show or hide the setup wizard menu"
#~ msgstr "显示或者隐藏设置向导菜单"

#~ msgid "TSO optimization for network card interruption"
#~ msgstr "网卡断流TSO优化"

#~ msgid ""
#~ "Turn off the TSO parameters of the INTEL225 network card to improve "
#~ "network interruption"
#~ msgstr "关闭Intel 225网卡TSO参数，改善网络断流。"

#~ msgid "Upload bandwidth (Mbit/s)"
#~ msgstr "上传带宽（Mbit/s）"

#~ msgid "Here you can adjust various system settings."
#~ msgstr "这里可以设置系统的各种参数。"

#~ msgid "Here you can adjust various theme settings. [Recommend Chrome]"
#~ msgstr "这里可以设置主题的各种参数。[建议使用 Chrome]"

#~ msgid ""
#~ "At the same time, important plugin parameters can be compiled. At the "
#~ "same time, some system parameters can also be set, such as display and "
#~ "hide settings."
#~ msgstr ""
#~ "同时可以编译重要的插件参数。同时还可以设置部分系统参数，如：显示隐藏设置设"
#~ "置等功能。"

#~ msgid ""
#~ "Set and manage features such as KuCat themed background wallpaper, main "
#~ "background color, partition background, transparency, blur, toolbar "
#~ "retraction and shortcut pointing.</br>"
#~ msgstr ""
#~ "设置和管理酷猫主题登陆壁纸、桌面壁纸、主背景色、隔栏背景、透明度、模糊度、"
#~ "工具栏收放和快捷指向等功能。</br>"

#~ msgid ""
#~ "There are 6 preset color schemes, and only the desktop background image "
#~ "can be set to display or not. The custom color values are RGB values such "
#~ "as 255,0,0 (representing red), and a blur radius of 0 indicates no lag in "
#~ "the image."
#~ msgstr ""
#~ "预置6种颜色方案，只可设置桌面壁纸图显示与否。自定义的颜色值是RGB值如："
#~ "255,0,0（表示红色），模糊半径为0则画面无卡顿。"

#~ msgid "Close Navigation Bar"
#~ msgstr "关闭导航栏"

#~ msgid "Design heme Config"
#~ msgstr "Design 主题设置"

#~ msgid "Display Navigation Bar"
#~ msgstr "显示导航栏"

#~ msgid "Homeproxy by default"
#~ msgstr "默认 Homeproxy"

#~ msgid "Navigation Bar Proxy"
#~ msgstr "导航栏代理"

#~ msgid "Navigation Bar Setting"
#~ msgstr "导航栏设置"

#~ msgid ""
#~ "The enhanced version of the original advanced settings allows for unified "
#~ "setting and management of background images for kucat/Agron/Opentopd "
#~ "themes, without the need to upload them separately. Color schemes for "
#~ "kucat/Agron/design themes can be set.<br>"
#~ msgstr ""
#~ "原高级设置的加强版，可以统一设置管理 KuCat/Agron/Opentopd三个主题登录壁纸"
#~ "图片，无须分开上传，可以设置KuCat/Agron/Design主题的颜色方案<br>"

#~ msgid "The navigation bar is display by default"
#~ msgstr "默认显示导航栏"
